[回饋社會] 解答各位Stat問題

幾年前三大Stat 1st hon，見LIHKG開壇咁開心，又見啲師弟就快final，我決定上嚟答下大家stat問題，有A齊齊拎

不過都grad咗一排，盡力㗎咋